認住呢條狗婆，老豆都係狗

成日story串手足，
仲要幫襯藍店出story

真係有樣睇

成家狗樣

狗女帶狗帶

係咪已經冇人記得我地要大三罷？

唔洗幫呢啲豬閪上位